無條件釋放所有69 612被捕人士係最低要求

班義士幫我地擋警棍擋布袋彈
佢地面對既係一班棍咬撚死人既癲狗
佢地用前途 人生 性命 血肉之軀幫我地
如果唔釋放佢地
根本唔撚可以接受

推

推，依家連連登仔都唔記得件事

幫手推呀

救義士係 first priority
戰友一個都不能少

邊個唔記得？

唔撚釋放就衝佢老母

push

Pushhhhh

Push

推
一個都不能少

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

我嘅目標就現實啲，搵證據幫手打官司，夾錢，唔得就盡量爭取最低刑期

推到爆

推你老母 呢個要求根本on9
放出黎有撚用 秋後算帳啊

如果冇人提起，真係心寒。
用完即棄，衰過安全套
邊個再敢企前排

無可能唔放人拉狗囉屌你老母